有冇人覺得劉鳴煒冇講錯？

兒登仔太天真 以為用汽油彈就可以解決一個需要用原子彈解決嘅問題

真

真手足

'做君子''做完人'都好天真

但係咪代表唔洗做/追求

就道德敗壞,做小人?

追求既路上自然就可以接近目標

加油

佢身家買唔買到原子彈幫一幫手